暴大已經唔係一間大學咁簡單

有一批同學們拎起竹同滑浪板 互相排陣式 練武

大隻果堆就練緊自由搏擊同摔跤

毒撚型就用住cal機 同圖紙 計緊投石器嘅最大力度（鳩up ，不過係整緊工具）

仲有堆練緊箭術

女果班就準備緊文具，食物同急救用品

我親愛的弟兄，你們要堅定不移，在主的工程上該時常發憤勉力，因為你們知道，你們的勤勞在主內決不會落空。

靜靜地ok?

唔想知佢地做緊乜啊

話左唔好講細節

你想害死手足？

Sorry ching

dllm la,我唔想知ar

唔記得較會員限定

冇人想知啊 下次唔好啦

我望到有幾隻鬼行緊 絲打幫手spread ok?

P牌開唔到

拉

多左啦

立即delete呢個post

無用
好多mon post 狗有ac

樓主三毛

拉

拉你全家落地獄